邊間珍珠最好咬

happy lemon既最彈牙有咬口
但天仁黑糖珍珠又最好味
有無同好

天仁 好甜好入味

賞茶
雖然天仁茗茶有蜜糖
但太甜啦

屌你
你又岩既

大卡司

coco 好撚正d珍珠

天仁 茶番都正

我都飲開呢間，最重要既係佢地請既囡囡都幾靚

唔⋯⋯
其實要睇邊個洗
但我鍾意天仁 點差都係煙煙unun
貢茶唔洗講啦 大部分垃圾
KOI都鍾意 質素穩定 係啲珍珠有啲多
我唔鍾意啲珍珠太冧 口感差
同埋我胃有啲差 有啲珍珠太膠會un住個胃
所以對我嚟講天仁係first choice 覺得啲珍珠比較天然 同埋無咩un胃情況出現

飲開邊間

嵐
珍珠好好食

天仁

天仁啲珍珠係幾好咬嘅
不過太甜

好鐘意天仁
不過珍珠太甜所以我會叫少甜好味d

Koi啲珍珠 係咪透明果間 好好咬
但我覺得奶茶唔多掂